五官有d似欣宜，點執好？

又係大鼻，細眼，肥嘴
利申：男，瘦

食肥自己 帶假髮

死證 人生已完

溝欣宜

佢食慣好野喎

蒙頭入

頂 無睇內文以為你屌緊條女似欣兒
無嘢我出返去

重新投胎做人

真係慘

執柒左佢啦